如果你係林鄭

今日睇新聞，見佢話用現金，冇銀行戶口
聽落好好笑，但同時我會諗相反既情況....

如果我係佢，
我會點善用被人制裁呢個特點？

銀行關我戶口，我可以用國安法對付佢
銀行唔關我戶口， 我又可以「聲稱」有戶口係個間銀行對付佢

如果佢係689， 我懷疑一定以怨報怨，愈鬥愈強

不過佢妹仔性格，7下7下，反而冇善用呢樣野

小心下一任特首， 如果比個更邪既做，
香港金融真係凍過水

支持大家移民加拿大🇨🇦